03年肺炎，當時個個係屋企喪打Online Game，氣氛超正

因為現實世界暫停活動，大家全程投入遊戲世界。

每日一起身就打電話比朋友，駁四五條線，傾住計打怪升LV。

最記得古龍online, 有肺炎任務做.

我當年玩 CS

好似仲係玩ps winning

cs1.5

我03年仲未識打機
用電腦只係睇個校網派咩功課

我小四開始打online game ,當時得古龍，金庸，三國演義，龍族幾隻game